鋼gum見字即入 緊急

係kfc諗緊食咩好 有咩推薦

牛肉飯

食手套？

樓上咪攪事

雙層芝士孖堡

辣汁蘑菇飯

二手飯